甄子丹：我早就把美國籍退回去了，現在是百分之百的中國人！

有片：

甄子丹為新戲北上宣傳，這天上中國一個電視節目，當主持人介紹他時，用「美國來的甄子丹先生」慘被他打斷，甄子丹霸氣宣佈，他不是美國人甄子丹，他是中國人甄子丹 ！據悉他在四年前已經放棄美國國籍，轉而加入中國國籍。

佢本身好似都係大陸仔黎

賺完人仔投資移民

好做唔做做強國人

連泰臣都贏埋 依家返去打馬雲

其實國籍呢d野有冇得話退就退？

佢個老婆成個港女咁，一定持雙重國籍，佢d仔女都係，一有唔對路叫老婆carry佢咪得，放棄國籍得啖笑

咁佢起碼訓晒身,鄧佢擔心

梗係啦
交稅交死佢

咁咪算囉 佢起碼肯做100%中國人
最憎係啲把口愛國又迫害其他人 但事實自己食兩家茶飯

大把人唔要美國籍係因為唔想交稅

李連傑都想返轉頭可惜已經冇機會

可唔可以宣誓以後永不拎其他國籍

咁都好
起馬唔似香港班狗官

呢排班支那狗起勢咁吠
佢想俾人批鬥咩

睇黎馬雲比左好多錢佢

你估佢老婆仔女有退到美國藉咩

美國全球追稅

咁有錢做乜人都得啦

遲早俾人批鬥

口講口賠，無文件無盛，到時到候個美國籍又彈返出嚟

有無拎中國護照先？特區唔算架喎

大陸藉勁難入

咁你全家呢？